男朋友話我影衰佢

佢話我喺街到講嘢好吵 又話我講粗口好核突 同埋話我好cheap雞低賤 又樣衰冇佢ex咁靚 又一日提幾十次之前佢一個差啲傾成嘅準sp 話掛住人地 又打我但唔俾我打佢 又成日屈我喺街到望男仔 人地望我又話係我勾引到人地望
點搞？

喊咗四個鐘

分手啦

兩個字 分手。 講完 繼續落去無意思 你知 我知 對面個單眼佬都知

想分手，又想你提出，唔想係做提出分手果個，就係咁簡單

(連登仔) 男友嫌不是處女，少女服藥自殺：我是垃圾

落街買隻雞脾食下會無咁傷心

咁都忍
兩隻字
臭雞
唔洗錢永個男人屌個隻臭雞
比翻丁點尊嚴分左佢la
除非你人如其名嚴重肥胖到冇人要
咁你幾續比佢鬧
記住揾多小小錢貼埋佢禮金求佢娶你

你自己簡既，怨乜鬼

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

分 佢都唔中意你

男朋友話以後唔想掂我

早日解脫啦

你好愛佢如果有人咁話我 理得佢係邊個冇情講你點忍

你愛佢嗎？

你覺得佢愛你嗎？

你覺得佢唔愛你但你可以用愛感化他嗎？

你覺得只要唔分手就有希望嗎？

夢裏有，現實冇

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你男朋友唔識尊重你
同佢一齊係你影衰緊自己

一齊唔耐就好甩身啦

分手拉

咁低質嘅男人都有女

你吉返佢當冇數啦

講嘢好吵 又話我講粗口好核突
呢個理由已經夠飛你

上面手足真溫馨
不過女人呢種生物就係成日抱怨又死都唔分手
可以省返啖氣
樓主一定唔會分手

兩個禮拜前仲係世上最好
而家就變左影衰佢
你幾歲呀 仲戇鳩鳩生勾勾咁

條仔都只係識自己扲著數，遲早賣咗你都有份